牙蓋好搶口，通宵唔訓去撚cc台噴精

CHING上庭要唔要即討PO

蓋ching係是其是非其非呀

話佢唔係5毛真係無人信, 咁撚落力

幾點上庭？

我返緊工
米屈

鄭松泰聘鄭錦滿 若DQ齊齊失業
立法會議員都偏好聘用自己黨友做助理，不止建制及泛民如此，熱血公民議員鄭松泰亦不例外。根據鄭松泰所提交的議員申領開支表顯示，由去年10月份開始，他即聘用人稱「四眼哥哥」、該黨副主席鄭錦滿做地區辦事處主任，月薪1.5萬港元。

四眼哥哥今年3月底因佔領行動期間違反禁制令，阻撓旺角清場而被法庭判監3個月，5月底才出獄，所以這幾個月都沒有糧出。不過，鄭松泰正面臨褫奪議員資格的官司，如果最終被取消資格，兩人就沒得撈了！

推我個post